原來今晚KOLOR仲有一場，有無人諗住去睇

如題
唔知會唔會睇到多次個連儂牆

Jeng

有無人知佢地個student係講緊所有學生定點

我都想知，pm下佢地ig先

我會去睇

仲有一場呀
請支持星火同盟抗爭支援
幫到被捕手足又有得睇Kolor
8月27見